有圖 想知呢兩隻狗係代表d 咩

點解d 牙咁古怪既

會然鋼x Cxxxxxxx

sincostan

樓主自拍

秒